子瑜「超激短褲直逼翹臀」！雙馬尾新造型萌翻天

TWICE 子瑜「超激短褲直逼翹臀」！雙馬尾新造型萌翻天（圖／IG@jypetwice_japan）

南韓人氣女團TWICE，不久前才宣布即將在6月推出全新日、韓專輯，近日便在網路上曝光
第六張日文單曲《Fanfare》的新造型。照片中團員們穿著白色服裝身上沾滿油漆，子瑜
俏皮的雙馬尾髮型也受到粉絲們注意。

雖受到新冠肺炎疫情影響，使得TWICE近半年的大型演唱會皆無限期延後，但她們依然透
過官方YOUTUBE頻道及直播與粉絲們互動，人氣絲毫不受疫情影響。近日也終於宣布即將
在6/1及7/8發行韓文及日文新單曲，官方先是陸續釋出韓文專輯《MORE&MORE》的個人預
告短片，這兩日也公開了《Fanfare》的形象照。

【影片來自YOUTUBE，若下架請見諒】

照片中，團員各個穿著白色上衣及超激短褲，露出白皙長腿相當吸睛，在白牆前玩起色彩
繽紛的油漆展現青春活力，尤其是子瑜的雙馬尾造型，不僅讓她瞬間逆齡，側拍影片中還
坐在地上擺出各種俏皮姿勢萌翻一票粉絲，紛紛大讚「太期待了」、「子瑜怎麼這麼可愛
」、「忍不住露出姨母笑」再次引發話題。

子瑜怎麼這麼可愛

連登已經無緣見證twice cum back

魚b

都唔知6月仲可唔可以對住魚仔黎fap

想問你好耐 有得吊吊唔吊？

屌

問你咩而家

未打J請入

唔吊啦 入面好DIRTY

都OK好J

傻左咩 咁都講得出

我願意短20年命同魚仔炒次飯..

20年換來幾秒快慰值得咩斬清..

無所謂啦 都唔係咩秘密==

魚仔機器人黎 性冷感...

我要插到佢懶屎再後入佢射精啊

唔射唔計啦..

嘩咁都得==

白痴妹

很正式

已 J

You=on99